[是日晚餐] 焗金沙骨

仲醃緊
持續更新

焗幾耐？用咩黎醃？

廿分鐘
叉燒醬，少少酒，豆粉，糖

女夜鬼？

濃左少少
幾好食嘅都

俾狗食?

食屎好過

咁都少少？

放上格？

中間，不過個爐細所以上中下都差唔多
只係啲叉燒醬多左所以容易燶左

燶哂wo